支那貧困女生無法上網聽課 在家吞藥自殺

新冠肺炎疫情肆虐，支那早前宣布停課，學生只能留在家中上網聽課。河南南陽鄧州市上營村一名李姓初三女生，疑因家境貧困只有一部手機，沒有足夠時間上網聽課，上周六（2月29日）在家中吞下母親用於治療精神疾病的藥物自殺，家人發現後立即把她送院。當地政府周日（3月1日）通報，李女經治療後暫無生命危險，當地已成立調查組進行調查。

據了解，李女的父親因左腿殘疾，只能為人補鞋維持生計，而母親則因患精神病，沒經濟能力且常年吃藥；李女還有一位姊姊及弟弟，均在求學階段，故家中開銷鉅大，日子過得十分艱苦。因疫情導致停課，李父東挪西湊才買了一部智能手機，供子女3人上網聽課，惟因3人同時面對大量課業，只有一部手機，沒辦法同時兼顧。

知情網民透露，李女使用手機上網聽課的時間不足，導致追不上進度，受到老師及同學質疑，才一時想不開，選擇吞下母親的藥物，企圖以此結束生命；家人發現後，立即把她送到鄧州市中心醫院搶救，生命一度垂危。

對此，李父接受支那傳媒採訪時表示，他也不清楚女兒的自殺原因，「大女兒寫完作業，二女兒（上網課）時間過了。不知道是為了手機還是不想做作業」。他又表示，事發當天校方剛好出考試題，猜測女兒可能比較著急才想不開，又強調家人從不會批評女兒的學業進度。

東網，勿入

連登仔：做咩死都唔比我...咗先

屌
佢心諗
唔係冇錢唔醫人咩
唔係好簡漏咩
我想投胎抽下簽去歐洲北美
點解要救番我迫我演哩場戲

誰理你 死光最好

收左美國人錢扮死

抵

乜咁慘呀

我都係得部3310咋

全家一齊食藥死 痛快
咁先岩

既然人哋咁慘，方向報素來當正自己係正義嘅化身，係咪應該挺身而出，送電腦送平板比呢家人呢？

窮人生仔

養唔起或者俾唔到基本條件都仲要生3個

願妳來生不做中國人

好在死唔去
可以繼續受苦

佢唔做你做
你唔做你下一代做

垃圾-1

甘撚柒窮都生甘撚多

一孩政策生三件，後面兩件無政府津貼可以拎

得一部手機點樣出去買餸
唔係只收支付寶嘅咩

未登記選民嘅好去登記喇